[鍛刀大賽]J. Neilson Teaches Wil and Doug to Forge

個畫面唔知點解好好笑

btw做一個節目做到咁認真，真係好正

it would kill

沈飛好似又收左皮
而家可以去邊度睇中文字幕

早幾日重有架

冇啦冇啦

又收

而家係咪已經冇人睇？

本來yt睇好方便
而家要周圍搵